又到咗每年spotify回顧既時候了！

top5歌手完全同我記憶中有好大出入

今年已經冇再用spotify

KOLOR都唔上榜

想搵其他取代spotify, 發現佢有啲歌係唔齊

0.1%腎仔

咁又一年

dear jane

全部mla

之前wfh 瘋狂播

我都係賢仔
其實eason 同juno都係因為聽賢仔寫比佢地既歌
聽キセキ係因為好多年前睇賢仔同juno既旅遊節目識左呢首歌，好岩跑步聽

我愛爸爸

Frank Ocean

邊個dear jane係top5既請食負皮

邊忽cantonpop

Majiko

so?

mami

每年都幾鐘意睇回顧揾人哋啲好歌聽

已經用yt music 代替左

樓主係hehe?

本身Post左ig
勿相認

其實都唔知準唔準
呢隻係最多冇懸念
但唔知係咪真係有87個鐘咁多

Spotify不了

清你個名氣味都不芬芳

下年要追上你

183,085 Minutes Listened

Dua Lipa

點dl張圖落黎

mla

Share

麥記最後一夜

估唔到第一名係呢首

有冇The Strokes迷

Deca joins

5首都周杰倫

想知邊5首

5首Gin Lee，top 0.001

Sor bad taste

有冇KKbox

好鐘意睇佢個回顧
短短幾秒好似同我行多次2020咁
咩時候因咩事聽邊首歌 諗返好多野
同時間又好鐘意睇人啲回顧

間唔中會覺得edm好嘈聽返pop

The 1975

Juice

hardstyle喎

RAP 個邊？

Ching 有taste

CHVRCHES 首 Here with Me 真係幾洗腦

垃圾音質

比hardstyle個咁特別嘅drums吸引咗

Dear Jane

我都有第二張

今日先聽完

cuco

好正
香港搵唔到人聽

Apple Music ?

之前仲話黎Clockenflaplineup冇佢即刻想退飛

頭三首聽最多:

銀河修理員
迴光物語
深夜告別練習

係估唔到咁多人都聽咁多dear jane

有冇indie同好

青唔係死忠就應該係打手

如果當時咁識貨

其實許嵩啲歌幾好聽

早期抄Jay，後期算係有自己個人風格

回顧點禁出黎?
要比錢?

真
諗到好感嘆
眼濕濕

入app就有

真的嗎 有一排都成日loop

入app都係冇彈出個鐘數
剩係得啲歌

原來係因為未update 冇野了

Buttercup係咪Hippocampus嗰首

Muse仲上到榜

冇計 仲係日日聽緊尤其係absolution 隻碟

Lonely zone / nice 2 see you 好撚正好舒服

0.05% 係咪無人聽㗎

好似冇人Coldplay top5

飛車同好
好想睇佢哋香港個演唱會
不過身邊冇朋友聽
唔敢自己一個人去

冇乜香港人識貨

聽咗好多次mark knopfler都冇上

?

終於有番啲正常人
Eason

傻豬啦 無人care你係咪一個人去
試過一次其實幾好feel
過場咪去下廁所㩒下電話好快過

話說我撲到飛 但等左一年以上了

佢同FLOOR CRY 又有首新歌Next best thing 都好正

謝謝推薦 發現vansire好啱郊外聽

John Mayer

有無乜好聽既indie介紹下
Canton都殺

而家㩒邊度可以睇翻
昨日睇完 今日首頁已經搵唔到

我都睇唔到

臨尾㩒share條link唔係圖片link嚟
唔知點樣好似上面咁多位咁直接貼幅summary出嚟
係咪機嘅問題

負評張圖係咩意思

同好
Slow dancing in a burning room

0.05%

原子邦妮正呀

Screen capture

明知註定了深愛著你是死罪

第一次聽完Live in LA 版 從此就係jm迷

好彩佢提我 要cut咗佢

今年好少聽歌得三千幾分鐘
除咗The Weeknd新碟之外冇咩點搵新歌

btw五個genres都冇R&B份，係咪拼埋入pop(唔記得之前係咪咁)

Cigarettes after sex

Oh my crystal

點會冇人識 全部都岀名到仆街

有咩好推介

韓風撚

比佢自我感覺良好下啦

btw今年聽歌時間少左好多

Kkbox
台灣嘢

有T寶既朋友

其實冇一個平台嘅歌係齊

Desperado-2013 remastered

特倫斯

太妍

聽得最多竟然係sup 9
我重以為一定係這個機會不是屬於我的

弱弱一問
有冇人用過 last.fm？

彈入app得堆歌list,,點出呢個頁面

Update

Dire straits 咪上榜

milet

U明唔明白me對milet有幾愛

YouTube music

你個名諗起ex講某隻歌

與你去看滿月的倒影

咁多版都冇人聽Coldplay?

識啲嘢

Joji

我係wrapped for artist

我明明好唔鐘意tones and I
次次隨機播到都skip
近排直頭remove埋先冇再聽到
冤枉啊包大人

冇人聽咪你聽囉

痴撚線，原來我咁迷戀學生時代

I’m so sick唔係Apink咩？

Keshi

傻仔以為自己好有taste
有邊個唔識 呢加仲要咁主流

DGD!!

0.05% 少癲

Ching有無買飛 sunset rollercoaster場show
改完再改 好驚變網上stream

好似有啲多

Grab the air~ we can try~to~fly~

我估應該係我聽Ariana既好平均，隻隻都聽下

而oh my mistake, i'm so sick就好集中，直接指定呢隻

巴打格嘰冷

我10月買左對denon home 先join spotify

+1
DECA JOINS .1% Listener
草東 茄子蛋 好樂團 老王

方大同

我係top 1%

點解係pop punk

第一次接觸時me hang機
把聲同個樣嘅不一致
好大衝擊

同好

Mla

隻隻都好好聽
the hardest出時我loop咗3日
而家loop ashes

但是我亦走不進你心裡頭
某夜親吻到似變了男女朋友

年輕的茶餐廳老闆娘
Personal favorite

見啲人聽到0.5% 0.05% 好癲

top artists 同songs都係主流rap 唔po了

專一的fuckboy

都係mainstream rap 點會唔識

Same

講得出呢句你係咪覺得自己好撚型
你自己鍾意人地唔鍾意/無聽過就人地無taste
最嘔心就係你呢啲自命清高撚

腎仔同陳健安

啱啱第一次聽
好撚正

Spotify 好好用喎 啲人做咩不了

有 以前用過成日會record唔到

LiSA同佢係咁互換
我諗我聽到就嚟連個工人都識唱

成個post鬥品味

每次睇返都眼濕濕

而家佢地可以連 Spotify account
可以紀錄到聽過咩歌
邊個月聽邊首歌邊個歌手最多

今宵多珍重

adoy

John Coltrane

哥哥

我都係

我都好鍾意LISA呀巴打

top songs 嗰幾首hit到聽到intro直頭skip咗去

kkbox廣東歌好齊

美波

on仔正呀

Disconnect再reconnect就得
播完冇出現d記錄都會出返黎
但會有少量出唔到

Carpenters

milet宇宙第一
LiSA世界第二

用左幾年
但記錄上因為唔同系統原因
有時同一首歌或同一個歌手會由於名稱唔同就冇group埋記錄
不過大致上準確拍齊spotify個list
只係spotify每年11月尾截數
所以如果以完整年度黎睇就會差咗12月

全部我都要 汪呀姐藍井milet都係我老婆s

Giant Steps
Naima

第二個

得聽eason 先叫正常人？

Agger
尤其是有啲歌手喺Spotify用普通話拼音
搞亂晒啲record

不過拍住 Spotify 繼續用 last.fm 嘅原因係因為真係隨時隨地睇到邊排聽咩歌最多，又可以睇到其他frd（如有的話）聽緊咩歌，打開話題

最重要係每星期都有類似樓上個個post嘅report
自己search返又得
唔洗等到年尾先J聽咩歌最多

Cls

清有冇睇佢地之前果個online live?

Spotify冇我聽開嘅歌

Taiwan No.1

天水圍 gang gang

行開啦

Millet都好正 見你上面有討論 最鐘意inside you

利申翻我係紅巴 但真係 睇嚟大家都係差唔多

如果可以重來 到太子午夜時候
便會拖著你手不會似中學生那麼害羞

第一眼以為motherfucker

屌
呢兩句好中
但做唔做倒 係2回事嚟

點解係mr.

真係幾正

同上年一樣咁滯

Milet

你又聽啲咩咁把閉 分享下

米津

原來聽mla係治療失戀良藥？

但真係好掛住佢

咩叫正常

架妹

Mark knopfler 同dire分開計

Inside you真係好feel到佢寫果陣個感覺
因為我都好有孤獨感

鍾意得aimer都會鍾意milet
巴打鍾品鍾意milet!

感覺哩隊band 比人捧得太勁，成日都以為自己得左
咁啲歌真係好老土

係咪都算正常

Kolor

我我！！

最鍾意yellow

Yeah!

誰又會鑑定誰正常

笑死

浪子回頭
浪流連

衛蘭 MLA

啲歌詞好中

睇d歌名都知你個人留戀過去

下年一定要追到你

呢到

飛車

crescent moon

同你一樣狂loop自游

Deca joins Sweet join 同好

其實乜叫0.05%

其實乜叫0.1%

為何他會離開你
明明他已離開你

聽隻藍絲狗叫正常

Per se

Hello There.

清你個名

想知佢地香港嗰concert仲有冇

支持Sekai no Owari

其實點撳呢啲數據出黎睇

faye 落日 birdy cas

點解會係廣東話流行曲

最近愛上美波，好正好正

癲 你嘅top5 我都好鍾意

一睇你哋啲list
發現自己聽嘅歌完全跟唔上呢個時代

artists i mean

尷尬

刀郎

估唔到有人同我一樣都鍾意pink floyd 同林憶蓮

有冇古典既朋友?

死支那狗

又有同好

劉浩龍 戰友 都冇

搵到鍾意一樣音樂嘅人真係好開心

有冇人聽

你個名都跟唔上呢個時代

上年個concert

搭單問句，點解有啲歌名變左支那拼音嘅？

You are not alone

雖然更愛mac miller

你又啱喎

ILLENIUM 啲歌好震撼

我請你食先啦

Illenium 同Slander

最常播但得一首係中意
其他都係貪首歌夠普普通通拎嚟做背景牆紙
下年為咗年度回顧改吓聽歌習慣先得

我係毒撚

其實呢個list 唔代表係我最鐘意

Ching鐘意佢邊首?

點解負皮我，有paramore喎

今年用apple music
Spotify用得1200分鐘....

OASIS~~~

post malone

keshi 正
我都係佢第一位

mood

咁多人鐘意單丸

The Weeknd真心正

都係冇

有時都會聽下 但把聲太man 都係鍾意aimer多啲

Be Kind

我都發覺呢個問題但又唔知點解

Lauv

其實腎仔都好鐘意l'arc en ciel ， zarahn首「天使」就係受「pieces」既啟發
利申：腎仔同l'arc en ciel死忠

我以前頭3隻碟好鍾意the script
喺九展，London同Newcastle都睇過佢哋live
佢哋唱live就真係麻麻哋

但整整下啲歌冇特別又唔係話一聽上癮
最近兩隻碟聽過一次都冇再聽

清 覆錯咗呀

Quote錯咗
巴打你睇返上面

繼續單機啦你毒撚
sorry俾錯咗假希望你

好似未見到有人分鐘多過我

我係死毒撚真係對唔住囉鬼叫天生肥窮毒柒

我初初入坑都係聽佢地

你講茄子蛋定飛車 我都想去

估唔到

對唔住我真係停唔到聽Lady Gaga既歌

有啊

淨係YouTube聽過live，真係幾普通下
Freedom child之後個啲都無乜聽過

好多舊既日本好流行既歌都無九成

我上年係sik k

Yoasobi同Yorushika
但係點解唔覺連登有人講EDEN聽咗好多年 真係好好聽

佢d歌好啱夜晚黑超靜嘅時候聽
夜晚聽moon 12:04am真係聽到抑鬱
offonoff首photograph可以話係trigger到我開始聽k indie

我覺得佢地係香港黎講好特別喎 有咩其他BAND似佢地

你既第一個

1975

R&B 撚

J-R&B 撚

hi

dj無計

播親都飛 點解會係第一

同你一樣再殺一個人第5

唔齊可以係電腦download 咗再local file 咁加落去，我d ost 好多都係咁入

Ching有taste
The 1975真係好正

我top 0.1

有冇人聽boy pablo

me2

Naomi

揸車聽會越揸越快

點解姐卵會有份

真，平井堅一首都無

KKBOX多d日文歌

識野

Last nite

有啦

Metal

KKBOX今日都出咗回顧
但好似無spotify咁好玩，比較簡單

每晚扑嘢隊草 瞓低聽歌

跟機

好想去台灣嗰啲音樂祭

居然係頭0.5%聽眾
I am Rick James bitch

首我還年輕係我spotify播放次數最多

我個top 5 都有轉圈圈 btw 我地taste差唔多

Happy Birthday Juice

唔好再提大港開返都冇得去希望下年年尾開關會有音樂節

200,000咩玩法
淨係聽歌都聽四個月

冇得直接起app share
要cap圖好on9

有冇朋友

歌對我黎講好重要 我都想搵一隻係取代到Spotify既apps

Mac

要自己cap圖

個個屌Eason奶共玩抖陰
咪又係差唔多七成人Eason有top5
咁撚威唔好聽囉

原來係咁
嗰首au lait 聽完好傷感
聽得多有啲驚抑鬱

有

好核突
利申上半年用kkbox下半年轉咗會

明明am係5/6月先聽返都第一

我仲係學生 好想去一次
近排見漂遊者個音樂祭真係好正 大港都好想去

呢期好鐘意聽以前70-90年代既日本舊歌，由其係Mi-Ke，想搵番佢好多歌，可惜係spotif竟然一首都無！有既只得卡拉ok伴奏十幾首莫明奇妙既歌！

spotify仲可以睇埋首歌幾多號開始聽
幾時achieve第100次
kkbox做乜9

連我都冇

Au lait
個個人既感覺唔同 我聽就覺得好紓壓

AM撚召喚

呢兩年好似特別多咁 fb又係咁feed佢地啲page出嚟好難頂我都想畢業之前睇幾次

絲有tay屎

一鍵留名

返工聽揸車聽臨瞓聽差唔多啦

唔準同我爭女

pink floyd同落日飛車

草東正啊

巴打識貨

dancing baby

有冇人有聽好樂團
真係好聽

很想返回我的屋邨

型

Corekid

歌詞都齊

點樣禁

最初知道佢係filthy frank 真係o咗，真心佩服佢

海浪 浴室ching有taste

係Spotify 入面pink guy啲歌會唔會當埋係joji唱

他們說我是沒有用的年輕人

畢業嗰陣去唔去到台灣都成問題

Sad Queen

另外推薦一首佢哋翻唱伍佰嘅夏夜晚風

Cuco!!!!

浴室個2019ver都好聽

雖然唔係同一個人，但係我明你感受

The weeknd真係好正

夏夜晚風好多翻唱都唔錯 我覺得飛車間公司簽嘅新人layton wu當然deca joins都冇得輸

係囉屌
睇到好唔慣

原來layton都係飛車間公司多謝你嘅推薦
最近發現咗一隊叫wendy wander 覺得唔錯
可能幾啱你

Spotify=騰訊

crossover live聽到起雞皮

好想去睇live
題外話VAST & HAZY都好正！
台灣d indie真係好正

Armour真係好好聽

IOS正到仆街

pink guy

轉左聽youtube premium

個Spotify壞壞地
我有俾錢的
聽完首歌 下一首歌會自動去跳左去我未聽過既list既歌
手動同自動都係咁
重裝個apps 重開機都係咁

有無人都試過咁

The stroke撚

師兄一定係夾band撚

師兄睇嚟你都係

試過 但如果係聽list/碟入面嘅歌loop就冇問題

電腦版見到 好似係新功能黎 可以熄返

等雨カワキヲアメク都好正 覺得佢把聲真係好癲 柔又得 剛又得

支持本地歌

同樣擔心中

Weeknd 同好

我聽自己d list啊就係
全部list都係
搞到聽完一首飛左去首唔知乜春歌

有連詩雅

中毒好深

但係好少聽, 唔知點解加埋落去

唔睇唔覺咁就一年 第一次聽自游真係喊咗好耐

今年只愛mla

聽得呢啲都係㗎啦

有冇同好

有冇聽the microphones

+1

今年真係聽太多台灣野

hyukoh

女vocal把聲好撚好j

拍謝少年

Lany

終於有metalcore撚

好mk

佢都點唔到我心水嘅

back number 同 King Gnu

點解我㩒入去冇自己list出
有冇人都係咁？

未update?

印象中聽ED啲歌多啲

bmth

同好
但其實最鐘意果首係ode to the mets

我都係0.1

好想聽更多佢既歌

我都好鐘意佢

back to reddit lah

識你真人就好

識嘢 超鍾意聽everything i wanted

點先出到呢個畫面 禁黎禁去都冇既

落日高質，可惜太少作品

師兄識貨

條友成日去講kolor嘅post追擊kolor

Angel youth

同好

All with you

有無同好

睇黎巴打係結他佬

khraungbin

巴打有聽？？
好少有

係 新碟好高質下

兩年前係youtube 睇過佢地個kexp live session就鐘意咗
之前都無聽開哩類形既音樂

Live真係好高質！完完全全彈到cd咁 CLS

update咗

有無topical house同好?

Phobe

RubberBand

今年係棠哥

全部都有聽

廢J黎

Matt Force!

唔講唔覺

個封面咩事

我都係，睇唔到動態

棠哥冇簽唱片公司好耐，啲串流網齋過歌，應該自動就咁用播佢播得最多歌嘅嗰隻碟做封面圖

我係黎攪事

Adele

2% here

hi !

New wave

最鍾意tkm同ready/problem

我都鐘意tkm最正係呢首 好想佢地嚟香港 之前clockenflap cancel咗冇得睇

我都係腎仔
不過我係kkbox

巴打小癲係咪24小時播腎仔

應該冇乜人識 但真係好好聽

Kiri T

全部都一大堆英文韓文
仲有人聽Eason啲舊歌 咁緊係正常

milet把聲沉到男人咁
邊似aimer把聲咁虛弱

好似冇乜metal 友咁

我就知第一頁會有人同我一樣

草東
sweet john

竟然唔係Dir en grey

同好 最正的音樂始終係oldies
宜家啲音樂實在太嘈

Modern Talking 正
巴打好synth pop eurobeat？

simone

乜野係gaian doom

我都成日聽草東同告五人，最近仲有鄭興，原子邦尼，美秀集團，柯智棠，好樂團，伍佰，陳昇，楊乃文，艾怡良...

成日隨機都播中letting go

唱係ok既 不過出歌慢咗少少 差唔多一年先出一首 但慢工出細貨 明白嘅 你指美波? 佢全部歌 我都應該聽哂 冷門嘅水中リフレクション、留年少女等等都有聽其他歌手就大路嘅yoasobi,yorushika,zutomayo嗰啲

John mayer有沒indie ge 推介？

美秀真係好台我好鍾意 佢地嘅台語歌先係精粹

日本band我少接觸啲 平時都係聽King Gnu,髭男,back number嗰啲

以前好好聽，首首歌都識背歌詞，唔知搞咩依家啲新歌真係搞唔掂

80年代好多new wave

Btw 你個名

點解有咁撚多Dear Jane嫁

仲以為係DNCE , Jonas brother 同 Maroon 5佔領top 3，結果有2個都唔係黎既

This song is an oldie ...but, uh ... *pause* Well, it's an oldie where I come from.

娃娃

2首Giriboy
泰妍首time lapse聽左3年都仲係咁loop

Joni

tidal

New wave
我聽pet shop多

終於見到冇乜幾可同me一樣top5廣東歌既人

其實我今年都有聽好多國語/英文同日文歌
但唔知點解出哂全廣東歌
可能我好多時返工果陣ramdom play 成日抽到廣東歌掛

真咩? 我覺得佢哋已經算多人聽 king gnu首「白日 」都有差唔多3億view

不能自拔

Blondie pet shop 淨係有go west

dreampop 野
唔知點解birdy pop得嚟好啱我口味

有冇得睇睇哇
轉轉圈好歡樂 令人好雀躍

口味幾似
外國嗰三隊都睇過live

The marias?
條女係咪好仁

slow dancing in a burning room呢個live真係好正個兩段solo j到出血

如果繼續這樣

你還願意嗎 和我奏著結他

佢地啲歌唔係成日有...

Rick james bitch

又一年

有合照 好大波好charm

咁勁0.005

今年先開始中意聽

試下聽 Peach Pit / Beach House 同Khruangbin ， 你可能會鍾意

我自己都用緊 Spotify...而家先知......

騰訊音樂 (NYSE: TME) 和Spotify (NYSE: SPOT) 是全球兩大音樂串流平台，並且擁有對方約10%股權。

圍爐

香港都正在死去
我都經已不再唏噓